水藍魔力棄左game嘅巴打入

求送ac,寵等等
岩岩玩返唔想由頭升，求好心大方巴打pm
廷續魔力心

巴打有正野？